話說早兩三個月董建華同埋689搞嗰個「再出殯大聯盟」冇晒聲氣？？

係咪淨係得我咁on9會記得

整個新名堂出嚟cap完中央水就消失？？

之前唔係喺CCTVB落行唱歌同播咩紀錄片。
又要租地方又要請人，國家又水浸，錢未到手，低調啲，嚟緊國慶好多錢要用。

唔知今年國慶會唔會又喺室内搞呢？

舊年嗰次好柒

而家佢想快d搞掂武肺，如果唔係無得開國殤party

王毅早兩日喺荷蘭話 中國天天零宗確診

火化左喇

立法局選舉都押後，仲出來維穩咩

中左武肺死撚晒啦班廢老

Cap完一轉水就閃啦
你估真係幫香港咩

蝗蟻搞港獨